屌 天注定左鏝城又兩球淨勝水晶宮

2014年4月27

水晶宮 0:2 曼城
利物浦 0:2 車路士

今日

水晶宮 1:3 曼城
利物浦 ?:? 車路士 ???

痢5:0軌

冼腳！

利 50:0 車

知唔知乜野叫淨勝？

吊那星 買左波膽 0:2

唔係好清楚

Fate/grand order

柒左扮假膠

OK